基督徒入一入黎 有野想請教下

你地會唔會每朝起身感謝主
又可以番工了
遲到感謝主比我趕唔到地鐵
感謝主遲到比老闆炒
感謝主可以做社會底層
行過見到阿婆扑親 過去感謝主
幫佢禱告

利申：純學術交流

嘩！肥老屎呀。
係咪答到我問題？

答下我啦

基督教首先重視形而上既野，亦即係永生，至於形下既野冇必要太執著，有工返冇工返謀事在人，成事在天